到底鍾意一個人係咩感覺...

搞唔清鍾意一個人係點啦... 人地對你好啲就鍾意人？定自發挖掘對方嘅優點或者魅力？ 可能會因為無咩接觸異性 人地對你好少少就鍾意人

好想覆你 因為我都唔知
只係到果個人拍拖了 好心痛先知中意
但好似太遲

好似飲咗碗熱辣辣嘅泰式椰汁雞湯入口咁

究竟有咩鐘意椰汁雞湯

有幾*

成日想見佢

我是憎

好好飲wo

Sorly已經唔記得咗

你入舖頭睇啱件衫嘅感覺。

你行得少街咁會好容易睇啱件衫，因為你覺得件件衫都好新奇，但買唔買仲有其他考慮。
行得街多買多幾次衫，就會知咩衫同自己夾到先會買。